印度神童預言既大事原來係魚拉突

唔使12m都半場4:1
仲要3分鐘2-0破埋紀錄